成日話人中二病嘅人多數都係廢物或者係零創意

係一啲冇能力嘅人又喺度想像自己做一啲好誇張或者唔比世人認同嘅事或者好似網上咁講青春期細路做嘅行為

我想講如果有能力嘅話你都吹佢唔脹

其實成日話人中二真係好撚戇鳩點樣先為之中二病

係咪有飛機之前來特兄弟ff自己 可以喺天空度飛唔通又係鍾意病咩？